有圖勿入， 終於比我捉到房入面條鹽蛇

[img][/img]

呢條HiHi我都忍Q左你好耐
每晚熄燈就呱呱叫
仲要係我部amp同喇叭上面屙屎

你食左佢啦

點解要食？

跟竹鼠一樣可愛，不如....

每晚熄燈就呱呱叫
仲要係我部amp同喇叭上面屙屎

會食蚊 樓主準備餵蚊

間屋無野食佢會自己走

放左佢啦, 你養唔掂ga

到時樓主自己都餓撚死左

益蟲都捉

我果隻係我電腦位個櫃頂同天花板度行黎行去， 間唔時空投d屎尿擊中我dllm, 好想趕佢走

老鼠膠必死無疑 rip

癡線，好嘢嚟

鹽蛇食曱甴昆蟲，佢留係你間房即係一路有野食，而家你間房啲昆蟲冇哂天敵
樓主下一步可以諗定點樣捉曱甴

證明佢間房幾撚污糟多蟲

屌你老母放生佢啦

咁大條都殺後果自負

放左佢啦 唔係後果自負

通常都係一對，俾心機捉埋另一隻

我尋日都捉到隻老虎

樓主弱智？益蟲都捉 搞到人斷尾

死鳩左啦，放咩生

放過蛇仔明啦

下次你會開post問間房好多蟲 點解決

屋企有幾條 一家大細

益蟲黎架

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

有苦你自知

有左佢我屋企都無小強

邊度有得賣鹽蛇

屋企有2 3條 夜晚成日見到佢走來走去

咁都有得抄

已經比樓主斬斷左條尾

斬佢會變兩隻

比佢走 輸民意架 o-o

乜佢地會柯屎？我屋企長期有一兩隻，但又唔覺佢地有太大 滋擾

你每晚熄燈都呱呱叫

支那人掛

屌你益蟲都殺
正仆街

嘩咁撚肥大

夜晚D曱甴、蜘蛛、蟻爬上你張床，你就唔好怨啦

鹽蛇都攪
財運掰掰

整撚死佢啦咪聽上面講咩益蟲，分分鐘走入你耳仔

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

我撐樓主
舊屋多鹽蛇，佢會捐入垃圾桶搵嘢食，又成日匿喺廁所門後面，被迫近距離eye level接觸 嚇9死

連登有冇大愛撚出嚟話虐畜呀

放左佢啦冇左條尾已經好傷
放佢出屋算啦

屌你老母食屎狗 佢幫你食害蟲你虐待佢 冚家鏟啦你

神獸都殺？ 準備比蚊咬到仆街

連登神獸都捉仲要擺上嚟？雖遠必豬

呢隻老虎咩品種？

鬼叫你屋企咁多蟲
食得多痾得多

老虎七號

on9樓主神獸都唔識

神獸嚟...你唔要比我..屋企好多強..

同一屋簷下一條小生命為何不相愛
你有權有能力 為何不選擇放下
佢係麻煩但都係只求生存
我屋企都有成家自然唔叫
我屋企裝修都要小心
要留返個地方俾佢哋
食小虫幫到手架
有佢哋屋企無蟻

好奇一問 你以前真係古惑仔？

佢哋遇到危險會自己斷尾分散獵物注意力
條斷尾會瘋狂fing

好快會生返出黎

益蟲嚟 拉
求樓豬畀蚊咬

連登仔成日唔識分先後
有蚊先有神獸架
冇野食既話神獸一早走佬

有超能力架

條尾都斷撚埋，幫你食蟲仲咁撚殘忍，屌你老母

傻西 我當佢地屋企人

熱水準備？

連登神獸你都搞
樓主你仆街喇

我點斬斷佢條尾呀屌

其實好易捉，拎個玻璃樽。倒少少蜜糖再加少少油，引佢入樽。因為落左油，好滑，佢喺爬唔返出嚟嘅

利申，屋企有4/5隻時先會捉1/2條，唔好殺晒人地全家，留返幾隻看門口

可見樓豬間屋一定...

捉咗就要食 對生命一個尊重

四腳蛇招財 樓豬自斷財路

無咗佢，你間房可能多咗小強

曱甴樓主養開
就係啲神獸食哂佢啲曱甴佢先捉神獸

雖然話係害蟲
但次次見到佢地個無辜樣就好不忍

樓主自己食

鹽蛇入耳就少見
曱甴入耳就...

係 其實係好得意但無計

我都好憎鹽蛇隻貓成日捉嚟食，跟住嘔返出嚟

落地獄呀

唔好殺佢地呀

樓主搬定屋都得，晚晚唔洗訓

Jm9，人哋幫你食蚊㗎

鹽蛇做咗 condom

幫你捉蟲都要咁對佢

人類就唔係害蟲

用一點絕啦，我一個禮拜唔見哂

我間房都有 但覺得佢好得意
次次開門都見到佢痴係幅牆到 好似特登出黎同我打招呼咁

樓主 條鹽蛇賣唔賣
300蚊同你收 有意TG

你隻貓有冇比連仔屌？

D蜘蛛都俾我隊冧埋

呢個係咪樓主嚟？

屌你
Between 鹽蛇真係好恐怖 驚嚇過啲昆蟲

我早兩日係廚房見到條大既四腳蛇，不知幾高興，d小強gg了

強仔都要趕會食 真心中意炎蛇

中左老鼠膠 我諗樓主都放唔到

呢D會叫架咩 我屋企都好多
有時夜晚去斟水會撞見 但佢地一家從來都唔會搞我地

我咩都用過啦 過一排又出返嚟

擺明係玩

嘔番出黎要人執手尾都幾煩

捉咗拎岀去後樓梯放咗佢唔得咩
佢唔係你屋企就得啦
但都係你屋企有野吸引到佢先會嚟嘅

係咪用量太少定位置擺唔好

可能擺唔好或者擺唔夠耐聽日再睇下先

我都係 除左間中出黎嚇9我之外

我屋企有幾條一樣咁窮

我屌你老母

我都係 有時覺得佢地好得意

放係D陰角黑暗位，總之平時難察覺既位，班仆街好鍾意呢D位，放得好死全家

除定褲等你，come on

留名等兩個月後樓主開post問人點清小強

一滴清？一點絕？

仆街

食到咁偏

其他一粒粒係咩黎

D膠到扯出黎隻野多數會分屍

老鼠屎 蚊 曱甴

曱甴唔識叫
你開心啦

放生去啦
幫手足
積過福